(求救)Runtime error

到底點先知邊個野出事 睇唔到後面

留名學嘢

推

網上search，唔知work唔work

virtual function唔可以直接call
只可以用implementation繼承再用